曼聯球迷集資買辛祖

買完返黎變左山神咁有無得退銀

不如白宮聯署好過啦，一定大把連登仔衝去簽然後係咁問人係咪想輸